坐MTR 要注意 度度都有cctv

每個入閘機都有cctv 對到正影到樣

車廂內都有錄影cctv 小心

推

Up

之前有post 唔係話過in train 戈d 10個有8個都係壞

係呀 你唔排除佢冇壞 同埋新既車架架都有錄影
仲要有好清楚

唔好除口罩

push

巴士新車都有cctv 錄影架 小心呀

但沙田果日都係MTR 走

MTR 理論上安全過巴士小巴，巴士小巴好易截

Push
DLLM POPO

小心推

新巴士有cctv 小巴就唔知 亦都唔排除

仲要小心輕鐵站，轉咗新款cctv

up

推

香港人日程表提醒事項
點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

車廂內放邊？

cls... 閘機都有

每個入閘機都有cctv 對到正影到樣

車廂內都有錄影cctv 小心

注意 注意 注意 注意

所有新既公共交通都會有CCTV

岩岩見櫈位都有，上面角落位

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

一張牛皮膠紙

架架車型都唔同

有D係中間

有D乘客坐位上 打斜角影 係有盲點 唔好博

發夢見到元朗B出口嘅CCTV俾人封左

每個入閘機都有 CCTV 對到正影到樣

車廂內都有錄影cctv 小心

架架車型都唔同

有D係中間

有D乘客坐位上 打斜角影 係有盲點 唔好博

注意 注意 注意 注意

所有新既公共交通都會有CCTV

PUSH
啱啱去完元朗
希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

簡單啲memo紙都ko,牛皮膠就更好啦

呢D 好簡單姐
信前線佢地識架啦

著呢啲至得

本身有Gear果D 都唔會影到樣啦入MTR唔好除咪得

可能以為買老婆餅就唔會俾人屈掛

西鐵車廂入面嘅cctv無錄影功能

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

上到出口先除口罩！！！！

戴口罩

尤其是西鐵
佢啲cam唔多明顯咁係坐位對上個角到

我無野講

千九冇 長春都會係西鐵用 遲早既事

寧可信其有 事事小心

推!大家小心!我冇嘢講

西鐵車廂入面隻眼仔只係比司機睇車內情況,無錄影功能

PUSH

有鏡頭
有連結線

隨時可以變錄影

同智能燈柱一樣

Push

小心埋隔離嗰個

巴士小巴要抄牌係因為搵唔番你秋後

好多人野餐完食完煙就會散場
好多巴打都話附近商店會比人問cctv，呢個唔太擔心，我相信好多人唔會咁快自爆
真正魔鬼係散場地鐵
有冇諗過點解紅van要抄牌，隧道巴士又要抄，但地鐵連狗都冇隻?
因為佢好有信心大家唔識搭地鐵
7.1金鐘開閘其他真係好事來，可以廢左cctv一半武功，下次唔會再有

由你用八達通/智能車飛(單程票)入閘果下你已經中伏
大部份車站都有cctv對閘機對到正一正，除左得一部機嘅殘障通道
假設你7.1係金鐘入閘啦
你入閘果下已經被記錄低八達通(assume冇姓名冇自動增值)/車飛ID，同影左樣
之後你應該會頂唔順而除口罩
坐左一陣地鐵出閘
出閘果下你就仆街了，又有CCTV仲要影全相，咪住先佢點撚知睇邊段CCTV姐你呃人
你出閘都係用八達通/車飛，同一個ID係邊部機同邊秒出閘都有紀錄，睇番果一秒CCTV就得

屌咁佢鬼知我係邊個
唔知架希望在明天
頭先講過嘅專業隊伍就會出手認人
已經廢事講影大頭相班仆街便衣狗同呀媽搵仔group d相
佢用cctv同狗cam match番你入閘個樣已經夠
再跟據你出閘地點同個真樣去搵你

搞呢啲野需時，所以慈母話希望加速檢控

解決方法:
1- 咪用地鐵，一係你就用自己方法入閘，記住CS 都有CCTV，你好心去比現金都會比人影到
2- 入地鐵前要搵冇cam位安全變裝
3- 用地鐵，沿途不變裝，一定要口罩，搭去窮鄉僻壤(咪撚去旺角) 出閘搵個冇cam位變裝再搭其他野走
4- 搭巴士舊車冇cctv就得，但有機會有roadblock
5- 搵個安全點等天光，再變裝

花左好多心機打，希望有人幫推

返屋企記得小心
唔好好似上次元朗咁比人打

D 車Cam 係真係有用既就唔會影唔到721恐怖份子同拉人啦，屌

pish

推，唔好除口罩

張圖你可以隨便用

巴打 小心WO MTR 好多鬼

有無人覺得呢個特別列車好鬼

放心既 MTR 唔會做壞個招牌

佢死 政府都死

屌搵搵下原來wiki都有圖

自己一個先上車影LA
你要去MOS 先有長春影

舊圖黎 我離開左個度好耐

繼續幫你推

正確D講 SP1900 有得睇 冇得錄
唔知會唔會更新